有時係ig見d大隻情侶做gym，就知自己真係輸了

男既
六呎一二
大隻版王陽明
柯震東
背心短褲cap帽
女既
bra top瑜伽褲
又係勁撚大隻
六舊腹肌
大屎忽
臂肌背肌
去旅行
泳池
一睇就知
會發生咩事

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

咁樣
打字
會
型d?

10

0

咩事？

伯母又受罪喇

兩個大隻仔情侶